當今世上究竟有冇人可以擊敗斷水流大師兄

一直認為何金銀只係負碌

烏蠅哥

導演

根本斷水流就係俾電視台李力持整死
明明跟到何金銀實，擒拿手又唔報
淨係報佢地點吃喝玩樂，訪問斷水流時又串柒柒俾壓力佢

根本佢一早知道何金銀識無敵風火輪
唔係唔會整個幸運輪大抽獎俾佢兩個碌入去

香港不敗拳皇曹君如，完！